唔好因為間舖頭以前係黃店就沖去幫襯

是咁的
大家都知龍門冰室屯門店執柒咗
而家間鋪轉咗一間叫做熱點餐廳嘅嘢
裏面嘅裝修 門面 甚至餐具都同以前嘅龍門冰室一模一樣
但係食物質素真係完全唔撚掂

我幫襯咗呢間熱點兩次
第一次我買咗個黑椒午餐肉雞扒飯
啲午餐肉梅嘅 塊雞扒仲薄過榮式雞排
汁又少 飯又乾
但係杯凍奶茶仲係以前龍門冰室嘅味道（我幾鍾意嗰隻奶茶） 所以決定俾多次機會佢

我頭先落去幫襯咗第二次
嗌咗個燒汁龍利柳炸生蠔意粉配凍奶茶
杯凍奶茶就冇乜問題嘅 但係盒意粉就係咁樣

（我喺影相之前食咗啖意粉同咬咗塊魚柳一啖）

都係一樣 汁好撚少 搞到啲意粉好乾
魚柳薄撚到我以為佢擺咗入液壓機壓兩下先比我
炸蠔我一咬落去一陣強烈腥味出咗嚟 當然我都唔期望係咩優質蠔 但係嗰個真係唔食得
嗰啲蠔底下嗰層三色豆仲係涷嘅 睇死佢係直接帶一大袋三色豆裏面挖出嚟直接鋪落去

對於盒意粉我剩係得四個字：狗都唔食

其實我對龍門嘅嘢食不嬲評價唔高（除咗佢啲奶茶） 會幫襯主要都係因為情懷
不過呢間野嘅嘢食係連龍門嘅水準都達唔到 純粹就係用龍門個殼吸客

Btw佢啲餐牌設計真係好柒 食埋今次之後都唔會再幫襯

你比佢嗰個殻吸引仲好笑啦
以為你話黃變綠
屌你原來係裝修

寧願你話好奇去試
你呢個理由真係鳩到不得了

其實杯奶茶都有功勞
不過我以後想飲嘅話可能會出去其他分店度飲

屯門d咖啡有間茶餐廳幾好飲
下次帶你去試吓

Ok

呢啲用返餐具頂手舖成日有㗎啦

btw呢間嘢終極黃藍no record

可能新得滯嚟唔切update
但係係咩都好都唔會再幫襯
劣食